中國外交部召見美國駐華大使提出嚴正交涉和強烈抗議！

在北京，中國外交部副部長樂玉成召見美國駐華大使布蘭斯塔德，就美方的「香港人權與民主法案」簽署成為法律，提出嚴正交涉和強烈抗議。

樂玉成指出，美方此舉嚴重干預香港事務，嚴重干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民對此強烈憤慨，堅決反對。

樂玉成強調，中方強烈敦促美方糾正錯誤、改弦更張，不得將該法案付諸實施，立即停止插手香港事務、停止干涉中國內政，以免給中美關係和兩國重要領域合作造成更大損害。對美方的錯誤舉措，中方必將予以堅決反制，由此導致的一切後果由美方完全負責。

次次講都一樣 升下lv

今無人數緊出左幾多個部門口交？

廢紙一張

一個上晝都譴責左10次

成段文字美方中方互換就回應到，好方便

好樣衰好7

有咁多咩？

請中國停止干涉美國（國會）內政。

好撚煩呀口交部

口交部一個早上要幾多次

廢紙都咁緊張

日日都召見

大使：關我撚事

一切後果由XX完全負責

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求

咩赤裸裸？
人哋攞條賓周打你？

對廢紙咁大反應
下次不如叫外交部對住個「果皮箱」嗌算啦

咪又係後果自負

我吹大左
應該6次 Sor

大使：同一番說話日日都捉我講一次 屌 係咪好撚過癮呀

屌你講來講去都三篤屁就唔好報啦

過多一兩個鐘應該夠10次

駐華大使 : 得啦得啦，你咬我食咩屌你老母

好想睇下有咩反制措施？

駐華大使: noted with thanks!

大使：閱

堅決反對中国妄圖干預美國內政、說三道四

中國好撚環保 廢紙都咁Carr

好嚴重嘅一張廢紙

D聲明仲要copy & paste咁款, 都分唔清究竟出左幾多個聲明

好多個嚴重

美國不得實行該法案
否則支方會施以最強烈口交,含到你鳩爛為止

悶唔悶呀 次次都差唔多

第五次嚴正交涉

拉左佢黎做人質呀笨

Noted

廢紙都貪

共產黨啲用字永遠都係咁低俗

在華府，美國國務卿召見中國駐美大使，就中方反對「香港人權與民主法案」簽署成為法律，提出嚴正交涉和強烈抗議。

國務卿指出，中方此舉嚴重干預美國事務，嚴重干涉美國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，美國政府和人民對此強烈憤慨，堅決反對。

國務卿強調，美方強烈敦促中方糾正錯誤、改弦更張，不應對該法案提出反對，立即停止插手美國事務、停止干涉美國內政，以免給美中關係和兩國重要領域合作造成更大損害。對中方的錯誤舉措，美方必將予以堅決反制，由此導致的一切後果由中方完全負責。

BTW，

口誅不伐，支那本色；槍永對內，共狗專才！！

廢紙你又理

有冇人留意到支共條底線不斷退緊?
人權法開始時就話聽證會係一派胡言，叫美國唔好信。
當有議員提出審議法案果時就叫唔畀交上國會。
交上國會後就叫國會停止立法程序。
立左法之後就叫侵哥唔好簽名。
簽左之後就叫唔畀實施。

點解可以咁柒

支持支持
立即行政禁令禁止到美國留學/工作

支共呢隻紙老虎一向只係識靠嚇
到最後又扮契弟和好一樣

又話廢紙一張

唔係話廢紙嘅咩
咁緊張做咩

射東風導彈去美國本土未？

屌…成日用同一個template

渣攤呃糧

梗不爽

又話廢紙？使乜咁大反應？人哋家事，你做乜理人唧

估計今日會刷新譴責記錄

好悶

布蘭斯塔德指出，中方此舉嚴重干預美國事務，嚴重干涉美國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，美國政府和人民對此強烈憤慨，堅決反對。

強烈要求偉大中國出兵攻打美國，以正視聽

"不得將該法案付諸實施"
咁大口氣

想問好耐
究竟嚴正交涉即係會做d咩

比啲新意啦

搵個大使有鬼用咩
叫個大使行使否決權咩

在白宮，美國外交部副部長召見中國駐美大使，就中方反對「香港人權與民主法案」簽署成為法律，提出嚴正交涉和強烈抗議。

美國外交部副部長指出，中方此舉嚴重干預香港事務，嚴重干涉美國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，美國政府和人民對此強烈憤慨，堅決反對。

美國外交部副部長強調，華府強烈敦促中方糾正錯誤、改弦更張，不得將該法案付諸實施，立即停止插手香港事務、停止干涉美國內政，以免給中美關係和兩國重要領域合作造成更大損害。對中方的錯誤舉措，美方必將予以堅決反制，由此導致的一切後果由中方完全負責。

美國: You have no stake in the (US) society

駐華大使好唔得閒
同一句說話一日要聽幾十次

其實係咪回帶?

今晚集會可能又吠

好撚戇鳩真係

齋噏

講吓點反制先啦喂，喂

吾係話廢紙咩

口交部使出絕招-用錄音機轟炸美國駐華大使

哩篇文先通順

出兵啦，打美國

趕晒中國同香港美國領事返美國然後閂撚埋美領啦

覆佢:
行得正企得正 無犯法只不過係廢紙一張
OR
你地既意見我已經收到

bran stark?
winter is coming?

點解新疆人權法案佢地唔撚驚
會咁撚驚香港呢份

哦
嬲呀

極大去左邊

給我往死裡打

屌 笑撚死 侵侵串撚到

除咗嚴正同強烈譴責已經冇字用了點算

諗起HKU宿舍條片

好悶呀 次次都係講相同果句

個logic突然啱哂

因為佢哋已經冇棋
隨時連自己都比美國制裁埋

你班支那人真係又煩又無型

有合集？

可唔可以改下啲字眼呀
好悶

後果自負